火影忍者 長門

各位巴打覺唔覺長門好有親切感？
佢就好似現實生活中既毒撚咁
佢控制六個佩恩 就好似玩RPG Game咁開六個ac 而且全部造型都型仔 大隻過佢真人
而佢真實只係一個瘦削 唔剪頭髮既毒撚

小南係佢身邊咁多年 都溝唔到 就連波邊都掂唔到！就好似現實既毒撚咁 咁多年都只可以係女神邊邊做兵

最後比鳴門呢啲

最後比鳴門呢啲金毛mk仔兇兩句 即刻命都唔要 復活哂成村人 就好似毒撚咁 係電腦面前就一打十 現實比人講兩句就淆哂底

你地認唔認同

好慘阿

長門

不要再說了

Sad but truth

點解要咁對佢

gel頭俠可唔可以幫佢gel頭

有冇金少女比佢溝

其實長門好靚仔

但係內向毒撚

其實佢比小南chur到變人乾咋

哼。。痛みを知れ。。
ここより 世界に痛みを。。(閃光)
神羅天征！！！

打j打到咁

現實只係對住個mon大叫

死後俾人復活，仲要再俾小圈子迅速打死，做絆腳石

由細chur到大

就好似毒撚冇真心朋友 成日比人利用 用完即棄

俾人再打死佢唔知講乜好

其實又唔明 佢轉生後係咁易吸用餓鬼道吸下啲尾獸查克拉就變返正常
之前為咩keep住咁削

啲毒撚唔會咁介意自己外表

反正佢轉生之後 都係所有能力集於一身

呢個真係bug黎
明明佢之前都有捉尾獸
用本尊餓鬼道吸咪搞掂
完全體長門勁好打
連鼬都要暗中觀察先暗算到佢

鼬係岸本親生仔 冇得比